Como sugestão definitiva para o problema sugiro um sistema de cadastro, 
onde o usuário por exeplo, cadastre:
Nome do produto
Id - gerado pelo sistema
Preço De
Preço Por
Vigência
Localidade


Sugiro que deste cadastro seja gerado um arquivo json, que alimentará o front end.

Por sua vez, poderá haver uma api que leia todas essas informações do json e exiba ao usuário, 
conforme sua seleção.
Neste caso a solução seria bem mais flexivel, mesmo não sendo perfeita ainda.